真心 有冇人夠膽而家入貨

個個都話等返個市穩定先
咁幾時先為之穩定？

點會唔敢
坐哂貨之麻

等恆指穿20000 先入

穩定果陣就唔係呢個價啦

入哂啦 已經9成股 正股驚西
唔入就走寶

個個都話撈喎

28000已全倉

上星期都仲係既
今星期見到巴巴都跌穿招股價 好似少咗人撈

我而家都瘋狂入緊6823
夠膽佢就跌到落$10樓下

我諗係撈左無出聲渣

我驚你二星期後返嚟喊

自己揀嘅 仆街就仆街

尋晚入左美股

一早入咗啦 重傷

call 輪行使價好遠
買唔落手

年初五入咗7500, 揸到依家

全都資產都中招
唔敢入

20500 開始入

正股驚閪

好多散入5仔

跌定先啦

恆指上返23500 差唔多啦

而家唔敢入既 遲D升返都未必敢入
利申 坐緊 唔打算而家加注

無人入就free fall左

咁多人撈底，實有啦

唔睇指數

有d 港股開始吸引

聽日致富月供，慢慢入

升返幾千點咪穩定 到時個個追返入就做埋個頂

無玩股票，以睇為主嘅P牌仔想問
以匯控黎講，係42~44之類浮黎浮去
騰訊又係響320~340浮黎浮去
如果見42 / 320之類入唔係都多數賺到咩？

驚大陸仲有排衰

入到先得 前排一唔跌落去42個時係好快 個個以為好快到30幾 你要用真錢玩過先知

股台第一守則：正股驚西

入

穿10000就入市

根本估唔到底
點入

正股驚西

你係咪恐懼啦 咁我貪婪啦

奉勸你真係睇 唔好買 有少少天真

1個月前恒指2幻8 果陣同你講1個月內會跌到2幻你信唔信？

點會冇

冇人入，啲人點賣到貨，點有成交
不過入貨嘅人唔敢唱通街啫

入了騰訊，暫時升了幾蚊，不過聽日可能要倒蝕了

穩定左你賺個西咩
我阿媽都識得撈底喇

實有 香港咁撚多人有炒股

依家入一注
再跌又入一注

升穿3萬3 展開上升浪咪叫穩定 到時再追都未遲

個個都而家買莊家未睇住你黎食

一注獨贏 5 仔
跌一蚊入一手，夠膽跌到0

今日總共有1900億拎出來入貨

撈????

接火棒, 接計時炸彈咋

美巿溶到咁重落注?
祝君好運

我幾年前9.5有貨 上左去走左一半 仲有一半陪你

見到呢個post
就知仲未入得

未跌完架喎巴打

same here

穩定跌

我。輸左會ww3, 贏左可以吹一世

玩即日，
跌一千升返做跌五百，
唔過夜。
五號都"升"一蚊

用向上find嘅賓周條跌落嚟嘅青龍偃月刀？

睇aa stock 好似大户成交多

要自己心裏面有個價 ，如果唔係好易俾股票玩死

入2638

唔通3萬牛市先入

應該仲有得跌恒指18000即入

到你320入搏佢上番340時佢就會跌到290～310呢個range

入貨好小事, 大不了蟹

七二一 唔見人
八三一 打死人
十月一 槍殺人
雙十一 狂殺人

新屋嶺 屌死人
調景嶺 暗殺人
廣明苑 阻救人
高翔苑 擲死人

琴日入左
坐緊

前日入左
坐緊

琴日入左150K
今日全部坐哂

一日仲有人想撈低 一日都未跌完 直到班人接飛刀接到成手血 唔敢再接為止

不 我才是貪婪的那一個

我都知道 不過你知唔知道邊到係底啊

一直全倉